台灣未來已經好撚難再奶共，因為台灣論政既後生ＫＯＬ個撚個都明星相，係ＫＯＬ效應影響之下，班新生代好撚難愛中國，愛中共

只要蔡英文政府將投票同參選年齡調低至１６～１８歲

國民黨係主張奶共既情況下
除非出ＣＨＥＡＴ ＯＲ 由光明會欽點
否則羸到既機率係０
即等同亡黨

你點知支那整容KOL唔會滲透台灣
支那雞 支那oppa
唔好低估支共既分化能力

國民黨繼續日日叫人打中國疫苗